一陣有個女同事會上黎我屋企拎野

應該要準備d咩
煮過早餐俾佢算唔算太有禮貌

準備佢要拎嘅野就得

唔好ff 太多

笑點？

第一個回覆真係好重要

打錯以為 一陣有女同事上黎扑野

準備個盆
屙尿落去照下自己個樣

成頁得一個回覆

你想有咩發生

又話屌佢

condom

竟然冇人話睇錯扑野？

你就係個女同事

收埋佢要拎既野

你可以搵定佢要拎果件野到時拎落樓下你就唔會FF咁多

可能係

比人秒撚左

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

第一個回覆就完左post

笑撚死

扮凸出?

有乜撚野好接

接乜撚野

拎塊鏡出黎就得 照下自己

lol

笑到仆街

屌咗未？
打返個飛機算尻數喇

條撚準備

Alex哥二世？

女同事親身回覆

被秒的車頭大燈

好心你正正經經叫返隻雞啦